仲有冇會織頸巾俾男朋友？

如題 驚男朋友唔帶

我反而驚天氣太熱

唔單止唔帶
仲會扔左去
我有一次見到垃圾桶有我織比佢嘅頸巾

男人織俾男人緊係扔

織既話 記得用粗既毛線織 唔係完左冬天都未織完

織得唔靚唔好織

有女仔叫我織比佢

自己織俾自己
人地以為我缺愛